{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 인산인해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で使用できます。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら、全客室で個別バーベキューができ、炭とグリルは2万ウォンでご利用いただけます。 バーベキューをご利用の際には事前に予約していただく必要があり、ご利用は7時まで可能です。 カフェもあり、駐車場もあり、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたいなら、全客室で個別バーベキューができ、炭とグリルは2万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には事前に予約していただく必要があり、ご利用は7時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "カフェもあり、駐車場もあり、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 705
    }
}